聽覺依到好多偵探 我想搵個幫我手

留低tg 我地慢慢傾

依家你求人，梗係你留contact啦

連登個個都係神探